[公投]一句講哂，今日之後仲逼唔逼機場？

唔可以停 日日逼到佢停飛
已經夠 要暫停另搵目標方法

又返街頭
畀人捉幾百個?

818

機場點都係最安全成效最大

投票比大家決定方向

自推

逼但要和理非

入去涼冷氣有咩問題

行動繼續但和理非
早到做文宣工佢
等埋放工人士入黎接力塞爆機場

好撚嬲 又有鬼又放狗

如果好似今日咁齋塞冇文宣又唔冷靜咁就真係不了 全世界睇住 送子彈俾政府?

游行冇人理

推

遊行要文宣!!